有冇人知中大email咩事

有冇人有back up
好似水咗條友上酒店玩